操你媽的早飯在菲爾伍德吃松花蛋不含脂肪瘦豬肉稀飯和煎菜頭粿子簡直就牛B活了

老垃=狗

狗=你祖宗

今天打老婆了沒？

操你媽的早飯在深圳人民醫院飯堂吃松花蛋老衲-狗肉稀飯和煎狗肉餃子簡直就牛B活了

有無專家翻譯

衲肉

大快活咸蛋瘦肉粥同埋蘿蔔糕？

皮蛋

扎心了 老鐵

skr 🤙🏽

成日都食皮蛋瘦肉粥

望住菲爾伍德諗左好耐